[推到所有人都嗌］香港獨立 唯一出路嘅英文口號

One Hong Kong
One Nation
今日聽到有人開始嗌
簡短有氣勢得嚟又易記
唔怕銀髮族唔識

題外話
平時見啲鄉音阿叔師奶屌狗屌共就見得多
但係今日見到有鄉音師奶大大聲嗌香港獨立真係好感動

1/10

2/10

No Autonomy, independence now!

成句意向清晰
清清楚楚話比全世界聽我哋就係要香港獨立

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Power to the People,
Glory to Hong Kong

End the tyranny
Real Autonomy/ Gain our sovereignty

直接hk independence 係咪好D

或者有人嗌一句Hong Kong!
跟住大家回應Independence!
我覺得咁樣都幾好

One nation, one city / one Hong Kong
其實Hong Kong Independence仲好

推

推！